返高登？不了

當初邊個落命令大規模bam人？
食屎啦撚屌

留名

不了

有lihkg 不了

得LIHKG，得天下。